GME輸了我 一切

無論宇宙壓力都將我壓低

重升緊喎 你睇下其他先啦
紅海咁